\begin{song}[remember-chords]{title={Bor do bora}}

\begin{kitica}
C                       G    G7 \\
Bor do bora, jelka z jelko \\
                       C \\
Kakor gora, kakor jeklo \\
                         C7  F \\
Rod do roda, vsi v družini \\
        C        G     G7C C7 \\
Smo v svobodni domovini. \\
F                  C \\
Sile močne, sile, sile čvrste \\
G       G7        C       C7 \\
Strnjene so v naše vrste \\
F                 C \\
Sile močne, sile, sile čvrste \\
G      G7     C \\
Naše vrste so.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Šotor dom, narava mati \\
Oče grom, gozdovi brati \\
Od sestra planin na morje \\
Širi, širi se obzorje…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sile močne....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Glas severa, juga pesem \\
Tisočera v svet ponese \\
Taborno nam geslo pravo \\
Hej, taborniki v naravo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sile močne...
\end{kitica}

\end{song}
